有冇人係關西 做咩事

強國黃金周唔係完撚左啦咩
未試過排咗個半鐘都未入到境

多人到癲左

你咪又係其中一個阻撚住人嘅人

我問黃金周完左做乜咁多人姐 我話得我可以去日本咩

日日都咁多人架啦

真係未排過兩粒鐘淨入境

咁你去得人地唔去得? 黃金週先有人去?

香港佛誕ar ching
同埋下午機 2點3點係勁撚多機啦